啱啱lami同高恩ig開live

屌勁撚激動
兩個都靚過五年之前
勁甜勁可愛勁q
笑起嚟勁靚

Lami 好似冇以前咁靈

佢IG咩名

bible_030303

高恩呢

letsgoeunn

thx